鍾家琪懸疑短故

1. 父與子
孩子: 爸爸, 你想要我嗎?
爸爸: 可以不要嗎?
孩子:那麼我游慢一點吧.

2. 情人
小明: 小麗, 雖然你拒絕了我1000次, 但我仍然很愛你
小麗: 放心, 我不會再拒絕你
當晚, 小明去世了

3. 的士
小明: 真幸運, 這個時候還有的士
司機: 我等了你很久了
小明: 司機, 我的家的方向在另一邊…

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

如果大家想欣賞鍾家琪第一個長篇懸疑故事《空中驚魂錄》，請到以下link :

如果大家想重溫第二個長篇懸疑故事《紅寶石》，請到以下link :

如果大家想重溫第三個長篇懸疑故事《猩猩》，請到以下link :

4. 愛的表現
爸爸:小明, 你在做什麼?
小明正站在一隻小狗後面, 身體正在不斷震抖著, 小狗則發出無助的呼叫聲:
小明: 我愛小狗, 平時我見爸爸媽媽都是這樣的
爸爸:……

5. 減肥
小明:小麗, 你在割脈自殺?
小麗: 當然不是, 老師今天說人體7成重量都是由水組成, 我現在是減肥.
小明:……

6.
今天天氣明明有攝氏30度, 街上的行人卻都穿著厚厚的羊毛衣

7. 你是誰?
某人:你是誰?
小明:我是小明, 你又是誰?
某人: 我是小明
小明定一定神, 才發現前面只有一面鏡子

8. 六合彩
小明: 好耶, 我中了六合彩
某人:你肯定?
小明:當然!不信給你看看
某人:對你中了, 我都中了
小明:你中了什麼?
某人:你看看插在你身上的刀, 和我手上拿著的彩票

9：誰是魚？

小明：魚缸𥚃的魚真慘，沒有自由。
老闆：小明，早上給你的工作做好了嗎？

10: 誤會

上帝：你今天不宜出門，否則必有大禍。
先生：知道。
結果第二日，先生因為家中失火被活活燒死。
當他再見上帝時，問：上帝，你不是說我不宜出門嗎？
上帝：我有跟你說過，你適宜在家嗎？

11. 女朋友

媽媽: 呀仔!你幾時帶女朋友回家讓我見下呢?
仔: 我都沒有女朋友!
仔心想: 我就算有都是男朋友…
媽媽:那麼昨天我見那拖著你的女孩子是誰?

12. 萬聖節

小明: 小李, 你今天的造型很認真呢!
小李: 真的嗎?
小李雙手將頭抬起,讓頭頸分離
小明:……

幾好睇

YEAH!!!!THX

13. 爸爸

小明: 爸爸, 如果有人成日蝦你,你會怎樣做?
爸爸:一槍打死佢
小明舉起手槍對著爸爸: 謝謝你
砰……

14. 姐姐

爸爸: 小明, 你在跟誰談天?
小明: 小柔姐姐
爸爸暗驚:誰是小柔姐姐?
小明: 她說今晚要帶爸爸走了.

有興趣

15. 葬禮

小明：這班人在哭甚麼呢？
(等我行近些，看清楚)
(下！這不是我太太、還有我的孩子……)
小明：慢著！為甚麼我的孩子手上捧著我的照片！

16. 滿座

司機：沒有座位了，坐下一班吧！
小明：甚麼？
司機：聽不到我說嗎？沒有座位啦！
接著，小明看著空空的小巴飛馳而去。

17. 誰是寵物?

小明: 狗仔, 你過來.
(為什麼小狗沒有反應的呢?)
小明: 小狗終於走過來了.
小明: 唉!為什麼狗帶會掛在我頸上呢?

18. 加數

老師: 小明, 這房間中有幾多人呢?

小明:三個

老師:一加一等於幾多?

小明:二

老師: 房間裡只有我和你, 怎會有三個人?

小明: 老師, 你算少了站在你旁邊的那位

5正5負😂😂

好睇
但唔明6、7、11
等睇大家分析

俾多個正

幾正
more please

30度果個改做d 15度短裙西 好似貼地d

11. 私家車

早上來到了停車場，發現在自己的汽車由左軚變成右軚。

向看看其他的汽車，他們一樣由左軚變成右軚；

奇怪的是，其他司機沒有我那種奇怪的感覺；

19.巴士

今日坐巴士，坐在樓上的中排位置。

漸漸，我開始覺得有點問題。

前面的座位排數好像越來越多，最後幾乎看不到盡頭.........

20 :撞車

媽的！隨着我的呼叫聲，我駕著的車子，撞上了一位正在過的行人，他被車子撞到拋上半空，再跌在地上，再也動也不動。

很快我也被強勁的衝擊力撞暈了。

過了很久，我終於醒來了。

但很快我又暈過去了，因為我看見眼前的醫生，就是剛才被我車子撞到的男人。

21：西瓜

今天買一個西瓜回來吃。

奇怪的是，這個西瓜是蜜瓜味。

22:書

小明真乖，已經看了一整天書。

當媽媽打算看看小明正在看什麼書時，才發覺這本書是沒有字的...........只是一頁頁白紙.......

23：禮物

女友：小明，你為什麼知道我希望收到這條手鏈作為禮物呢？

小明：你昨天跟我行街時，在商店中望了這條手鍊很久，我當然知道。

女友：我昨天可沒有跟你逛街........

24：見工

老闆：小明，請問你什麼時候可以上班呢？

小明：我馬上就可以上班。

老闆：很好！

接着，老闆就從口袋裏取出手槍，一槍就將小明殺死。

小明手上拿着的應徴廣告寫著「死神的助手」。

agger

這些故事，每個人👀有不同感覺😊😊建議你看時代入其中，你就會有獨一無二的感覺🤓🤓

大家有冇故事交流下😊😊😊

25: 新屋

小明：小李，你要搬走？

小李：對的，我已經買了新居了。

小明：你的新居在哪裏，找天我要來參觀。

小李就將新居的地址寫給了小明。

隔了數天後，小明按着小李的地址前往探望。去到的時候，才發覺這裏是一片墓碑........

26：下班

早上，小明伸一伸懶腰，就睜開眼睛說：「i唉又要上班了！」

隔了一會兒，小明聽到一把聲音，彷彿對他說：「終於下班了。」

問題就來了，小明一向是一人居住，房間裏面沒有其他人。

小明覺得奇怪，想確定自己沒有聽錯，於是再說說：「唉又要上班了！」

隔了一會，那把男聲又說道：「終於下班了。」

這次小明聽得十分清楚，那把聲音是從自己的身體發出來的。

＊難道我們的身體日間是由我們控制，晚上卻由另一個軀體控制？

27：獅子山

小明：媽！我終於登上獅子山頭了！

突然，小明聽到地下傳來的一把聲音：別踏著我的頭！

28：隧道

由上環開進西隧，離開時發現去了沙田！

29：負皮

《鍾家琪懸疑短故》咁好睇，點解有咁多負皮？

30 : 電梯

一如平日，小明看着電梯門緩緩關上，向着地下進發。

30樓、29樓、28樓、27樓.....

電梯門在27樓是打開，小明下意識向門外一望，馬上驚呆了，因為.......正要入電梯的男子竟然和自己長著一樣的模樣！

31：電梯（2）

「等等.....亅，隨著一位女士的呼叫聲，電梯門又再打開了。

電梯內只有兩位男士。

正當女士拉着一位只有三歲大的小朋友進入電梯時，那位小朋友不斷拉着媽媽說，說：「媽媽！不要進去，𥚃面已經擠滿人了。」

媽媽很奇怪，就說：「裏面只有兩位哥哥，不要玩，馬上進去吧！」

「媽媽！裏面真的是擠滿人了！難道你看不到嗎？」

相信這時感到最驚慌的，一定是在電梯裏的那兩位男士！

32：消失

今天的地鐵車廂格外擠擁。

小明站在車廂的中間，乘客從四方八面地向他擠過來。

人越來越多，人與人之間的距離越來越少，小明的身體開始被其他人夾得將三文魚般。

奇怪的是，那些人彷彿看不見小明，小明好像不存在的樣子，最後小明的身體終於被其他乘客吞噬了。地鐵車廂內，再也沒有他的位置

33：六合彩

小明：哈哈！我中了頭獎！三千萬！

小明拿著獎券到了馬會領獎。

接待員看一看獎券，就對小明說：「先生，你這張獎券是下期用的。」

32：小心

老人：小明，你今天上班要小心！

正在街上行走的小明，被不認識的老人家接着說，就感到十分不解，便問老人：「為什麼今天我要特別小心呢？」

老人拉起自己的褲腳，露出義肢，說：「你知道嗎，我的腿變成這樣，就是因為你今天將會的意外。」

（修訂版）32、：小心

老人：小明，你今天上班要小心！

正在街上行走的小明，被不認識的老人家截停說，就感到十分不解，便問老人：「為什麼今天我要特別小心呢？」

老人拉起自己的褲腳，露出義肢，說：「你知道嗎，我的腿變成這樣，就是因為你今天將會的意外。」

33：好味

小明：老闆，你這裏的牛腩麵特別好味。

店主：當然，我們這裏的食材十分特別。

一位廚師正在小明後面，正在一刀刀將他的皮肉割下來，拋進一大窩正在泡制的牛肉麵中。

34：情人

小明：大衛，你就別傷心了，正所謂：「人死不能復生」。

大衛：我不傷心就假了，我的太太今年才27歲，你看，她生前多美麗！

大衛將手機遞給小明，螢光幕上顯示大衛太太的照片。

小明馬上就嚇呆了，因為昨晚他才在夜店邂逅了這位女子，並享受了一晚魚水之歡。

麻麻地

麻麻地，都要繼續睇

25. 電話

小麗：小明，我好想念你！

小麗說完，就上前擁著小麗。

小明馬上嚇得把電話也跌在地上。

小麗：小麗，你沒事嗎？

跌在地上的電話，上面顯示著的正是小麗的電話號碼，聲筒依稀還能傳來小麗的聲音：「喂……」

小編越來越鐘意寫呢個post，因為好像是「正皮」和「負皮」的角力^^

好無聊

看來剛剛這個負皮是你俾的！

26：葬禮

今天去了一個葬禮，靈堂寫著我的名字。

27：醒來

一早起來，發現自己活在六十年代。

28：今晚吃嘜餸

老婆，今晚吃嘜餸？

桌上還放著吃剩的晚餐。

29. 下一個到你

小明今日參加一個葬禮，好不傷心。

牧師卻跟他說：「別傷心，下一個便是你。」

30：紅綠燈

今天遇到一盞只有紅色和黃色的紅綠燈。

31 :回來吃飯

媽：，今晚回來吃飯。

兒：昨天已經回來吃了。

32：他她牠

當他遇上她，多了一個牠。

33：背影

在倒後鏡中看見一個不認識的背影。

34：愛

我愛你，你卻愛她

35:旅行

兩個人去，三個人回。

35：左右手

左手：右手，我愛你

右手：我愛的是以前的左手

37：愛與恨

我愛她，她恨我

38:戒指

眾目之下，我送她戒指，她卻給我喜帖。

39：爸爸

當差的爸爸約我晚上吃飯，但我們這頓飯永遠也無法吃完了。

40: 利是

今天老細派我一封利是，我卻給他一個大信封！

41：速度

我如常開車由屯門出中環，下車時看手錶，發覺只用了五分鐘。

42: 魔術師

魔術師邀請我太太上台表演後，她就再沒有回到我身邊。

43：老闆

今日老闆叫我早點下班休息。我真的跟着辦,結果我明天再也不用上班了。

44：同義詞

老闆、老婆丶老母 是同義詞

45 :畫畫

老師說我畫畫很靚，但其實我在寫字。